請問十萬八千里射精(會員#205710)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

點解唔係射精嗰陣？
請尊重名字

重點不在射精
重點喺會員ID

呢隻五毛狗吠咗好撚耐
Vodafone 發現華為設備有後門